cctoy冷氣骨師, 魚台毒能, 感情台mk walk into a bar

what happens next

清唔係到依家仲覺得魚台有毒撚呀..？😅😅

愚台嗰班偽毒會員都呃得我耐，
大部份原來都勁Social成日去蒲。

個前提已經係錯啦
点會去bra啊

唔怕同埋你講佢地成日一放工就約埋一齊落LKF蒲..

我極限都係去朗豪坊蒲-_-。

真…我勁邊緣左

樓豬當財經台d人死？